平安夜同女仔出街 咩都無發生過🥲真人真事台

是咁的~就嚟到聖誕 我就膽粗粗去約我心儀既女仔當然係成功左啦

咁我當日就準備曬行程 再去打扮到唔似毒撚 然後買埋禮物去接佢(條女收到禮物好開心)

當晚就一直開心 有講有笑 最後去埋海邊chill下(有機會就同佢表白) 沿路我哋開始講大家既愛情觀 聽日之後覺得自己完全唔符合佢既要求
佢:我覺得要點點點，要令到我想錫落去既
我:唔怕啦 你好快會揾到架啦

其實平安夜肯同你出街係咪得左一半，後悔點解自己無膽其實毒撚一個最開心

有冇用咗半份糧？

收嗲啦 有女約仲想點

四份三份
而家欲哭無淚

恭喜樓主又收皮

又無 用左1日人工~

係咪無曬機會

收皮啦，唔該

俾幾錢個女仔先陪你出黎？

0蚊